講屌你老母算唔算發佈威脅暴力言論？

屌你老母陷家剷

算,仲係好暴力,你要小心

屌你老母啦

投名狀都留左
重可以點小心？

J可斷
血可流

你仆街喇好暴力！ 建議試下屌佢家姐或細妹，無咁重口味。

我覺得係中性
視乎人地老母配唔配合俾你屌

咪咁重口味啦

李國能咁講：
他強調，暴力是不可能解決問題，在法治社會不能容忍，應該受到強烈譴責。另外，律政司及大律師公會分別發聲明，指反修例示威者在法庭上指罵包圍檢控官，絕不能容忍。

咁我講黑警屌緊柒婆 黑警好暴力呀

已篤灰 樓主入臭格好好反省

黑警ot,老婆3p

唔係講屌人老母

鬧人仆街已經係暴力
我地呢班撚屌今鋪仆晒街

檢控官都要入人權法

佢話你係就係 話知你背唐詩
林鄭月娥 三萬黑狗 我屌你老母臭閪

屌九林奠媽咪

要屌先生到仔喎但係，呢個行為唔暴力喎

屌你老母

我加埋「陷家剷」

其實佢哋都係鳩拉，點判定都冇關係

之前一個奪字都暴力，何君堯講殺無赦反而冇問題

岩呀，殺無赦